連登全體心聲：感謝勇武

多謝
做得唔好可以檢討 我地不指責 不督灰 不割蓆

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

今日d手足好撚型
但真係差唔多要走 聽日需要你

感謝！

錫春袋級感謝

核彈也不割＋感謝

而家油麻地手足加油！萬事小心！多謝你地

多謝各勇武, 各街坊, 各手足

今晚真心治癒
多謝手足

我要錫哂所有勇武既春袋

多謝今晚出黎嘅手足，記住今晚要齊齊整整返屋企，聽日再去機場呀

咁辛苦都要拆你招牌,辛苦晒啦手足

人哋唔同你嗰割席算好彩啦.jpg

辛苦晒現場手足小心

多謝!

不割，感謝他們

所有勇武bb個春袋都交俾連登仔錫曬去

【正視聽】屌撚曬你地班連登仔 五毛支那仔混入連登撚9你地 仲有一千正皮

p牌仔冇人理求幫推
有支那仔扮去美國見議員

今晚
有冇被捕
有冇受傷 ?

謝謝

831令列車開唔到個幾位點計？

快d做文宣，拆站原因
好多街坊睇到有小小驚

如果無武勇
一早已經輸咗
真係好多謝各位勇武

好撚感謝啊
但可唔可以包實啲自己先做野
得個口罩好易認嫁

集體錫春袋alert

多謝咁多位！

多謝勇武但記住一個都唔好俾人拉！香港需要你地

推

快啲做文宣

無限感激你地既無私付出 ！！！
永不割席！！！

thanks 無你地無今日真心

感謝勇武

核彈都不割
千千萬萬個多謝

打撚爆個斬人間屋，勇武好波！

感謝BK同香討

831 831 831

Thank you 勇武

感謝勇武
我愛勇武

不指責 不督灰 不割蓆

睇完覆卓藍絲好治療

感謝，加油，不割

感謝各位勇武、街坊同手足

感謝

我們衷心感謝所有勇武的抗爭手足為港人把送中法打殘收皮！你們是香港人的英雄，希望你們一切小心不要被打及被捕！👍🏻👍🏻👍🏻💪🏼💪🏼💪🏼🙏🏻🙏🏻🙏🏻

終極文宣 對準政權 全民抗共

我覺得做得好好

831
831
831
831
831

感謝爆閘隊

謝!!!

多野你地

respect

多謝你地

［做人要有公關］人權法通過前盡量保持和平形象

辛苦曬，你地無做錯到
就算燒左mtr 都唔割，唔好聽出面d 風向post
太子站幾條人命黨鐵都可以視若無睹
抵佢地死

錫春袋

願
全員安全回家⋯

萬事小心
我愛勇武

多謝您地真係，今晚睇到大快人心，請受我一拜

多謝勇武手足
一定要平安返到屋企

多謝今晚出黎既手足核彈都唔割

多謝咁多位手足，其他啲無謂既post唔洗太在意，連登永遠支持你地

今日全部都好型
型到想錫你地春袋

今晚彌敦道啲火好撚正

不篤灰不割席
我們在一起

多謝手足們
最緊要不受傷 不篤灰 不被捕
我地下次繼續進步
順帶一提 狗衝緊狗衝緊 切勿掉以輕心
回家至為上策
明天再見

感謝各位勇武 萬事小心

我愛勇武bb

推推推, 找數真漢子

感激勇武 做咩都唔會割 多謝你地嘅付出 無論係爆閘定係追刀手 respect!!❤️❤️❤️

今晚有冇臥底？

年輕人 係真英雄
叔叔我 爭取民主20年
都係失敗

對唔住各位年輕人

gay

多謝

多謝勇武

真心多謝 你地冒住極大風險走上去 好感激你地

如果勇武願意，不如都多謝下後排啦

感激，希望各位可以平安回家

多謝你地
大家今晚一定要平安回家！
機場見啦各位～

多謝你地!

多謝你地，萬事小心，一個都不能少

多謝你哋 啜返啖

多謝各位勇武BB同各位手足 我愛你哋

多謝勇武！！ 兄弟爬山

感激勇武

我愛勇武

感謝勇武，錫春袋級別的愛

武運昌隆！

我愛你

香港人的驕傲

核彈都唔割

多謝你哋

勇武BB唔好理出面D垃圾風向
錫哂你地

冇你地我地唔會今日仲用到連登

萬事小心
來日方長

化整為零

多謝勇武，辛苦你地啦

多謝勇武。大家加油

全城齊唱《願榮光歸香港》
真香港人同我入黎背熟佢

希望你哋行動萬事小心 有時見到你哋咁型都心心眼 但行動前記住搵膠紙痴好啲波鞋同衫嘅logo 唔好被啲狗咬呀

支持各位手足！

死幾多隻警犬都唔割
多謝義士

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】

第一期Link :
第二期Link :
第三期Link :
TG CHANNEL :

真心，多謝你地。
都多謝出黎嗰班手足
多謝所有支持我哋嘅人

你地好勇敢 多謝你地

好型呀

呢Ｄ先係撚狗，撚到佢出黎，之後閃，
不送頭。

你地全部都做得好好呀！
叻叻豬

真係好多謝佢地幫各位手足撐住

愛你地

支持！不割蓆

呢場運動堅持咁耐
就係因為兄弟爬山
各位手足各有各做
不割蓆！不督灰！
仲有不受傷不被捕

9月8日 一齊出黎話比全世界知我地未贏

多謝勇武
旺角黨鐵站真係好壯觀

多謝勇武巴打

每個星期多一次謝！ 多謝一次！

多謝！

p牌狗 多謝各位

辛苦哂你地愛你地呀

今晚不被捕 就幾好

不指責 不督灰 不割蓆
向勇武致上最大敬意

多謝勇武企出黎, 但今日拆鐵最好要有補位文宣

核爆也不割 感謝
聽日見

多謝你地 永遠不割

多謝各位手足！ 聽日後日見

全靠勇武

今晚campfire好正好好玩！多謝前線手足

尼D 圍爐POST 使唔使密到咁...
文宣 戰術檢討POST 已全面消失

多場勇武

Push

I LOVE 勇武！

做法唔完美 可接受 有改善空間

感謝你地

我愛勇武 我愛火系魔法師 我愛土系建築師

感謝你哋每位為香港嘅付出！
你若不離 我定不棄
各有各做 加油

多謝勇武

D站好靚呀

感謝勇武！我愛你們！

[置頂/請廣傳/多圖]
907 機場

908 美領

907 遊客LOOK 暢遊大嶼山指南

我係機場保安7號嗰日有少少野想同大家講

612 黑警暴力，
721 元朗恐襲，
811 黑警恐襲，
831 太子恐襲，
中共、港共、警畜、鄉黑、黨鐵聯手令香港進入軍管時代，法治人權蕩然無存。
犧牲左9位殉港義士， 被捕人數過千，當中近百人被控暴動，面臨十年牢獄生涯，
無數傷者爆眼、甩牙、骨折、腦出血、傷殘、性凌辱，仲有白色恐怖令到數唔清嘅受傷手足唔敢求醫。

再講多次 犧牲左咁多換黎一個姍姍來遲嘅所謂「撤回」，你仲覺得可以收貨咩？
記住，五大訴求，缺一不可，輸咗呢次，係一定會輸突成個香港！

唔好放棄唔好停！黎緊街頭見！機場見！
光復香港！時代革命！

我可以幫前線手足含

愛手足

多謝手足！ 辛苦哂 平平安安翻黎呀

感激

核爆都唔割！

多謝手足

Thanks

勇武

錫晒你地

多謝晒你地呀

聽日一齊錫春袋！

多謝

討論可以，永遠進步

過黎比我錫春袋

和勇一定要不分割先可以拎到最大力量

勇武我愛你
但小心身體 唔好夾硬黎 場仗有排打架

行上去拆個黨鐵牌真係堅型

感謝勇武!!

多謝手足 隔空比個擁抱你

不分和勇
每一邊都好重要

As always

各位關注民主自由的朋友：

我們是一群來自香港的示威者。
由六月初至今，反對[送中惡法]抗爭開始至今，已踏入第三個月。
過百萬位香港人多次以和平、理性、非暴力方式向政府表達我們的五個訴求。
更有7名義士的不惜犧牲自己，以死相諫，試圖喚醒當權者僅餘的良知。
可惜，在中國共產黨全面控制下的香港區政府堅拒回應市民的訴求，更借助香港警察的軍事力量，歪曲事實的假消息，無形的白色恐怖，意圖消滅所有示威者。

我們在此向獨裁政權表明，如此卑劣性之手段絕對無法令香港人退縮或認輸，直至答應廣大市民的五個訴求。

一、徹底撤回逃犯條例修訂
二、收回至今所有反送中抗爭之暴動定性
三、撤銷所有反送中抗爭者之控罪
四、成立獨立調查委員會，徹底追究警察濫暴
五、以行政命令解散立法會，立即實行真正的雙普選

香港當前面對的已經不只[送中惡法]的政治問題。

執法：
721元朗事件，831太子事件，刻意暴力攻擊示威者，濫捕。
警權之大，前所未見，己達至軍政府統治下的戒嚴狀態。

司法：
為達到中共維穩目標，公然遣背法律公平公正的原則。
不斷政治檢控示威者/區議員/立法會議員。

行政：
放仼警方使用過份武力，更加直接表明支持。
散播白色恐怖，打壓一齊反對聲音。

人道：
凌辱及暴力對待被捕人未，包括性暴力。
故意攻擊救援人員，阻止救援人員為傷者進行急救。

中共勢力已全面入侵香港，徹底違反《中英聯合聲明》所承諾的一國兩制。
解決當前的政治問題已不能令千瘡百孔的香港重回正軌，我們必須重新建設整個政府體制，實現民選政府。

為對抗如此醜惡的政權，香港人經歷了無數血與汗的洗禮，然而面前的高牆已非我們可以獨自打破。
所以，我們在在呼籲各支持民主自由的國家/組織/市民積極介入，以不同的方式協助香港對抗極權國家，或制裁支持極權的人士。

包括：
凍結個別人士在國外的資產，以經濟方式懲罰
禁止個別人士及其親屬入境，以外交方式懲罪
派員協助香港人籌組新民選政府
給予政治庇護/公民身份

不自由，毋寧死。香港人定必採取一切可行手段，使香港邁進成為民主、自由、公義的社會。
以上參考過往的宣言

[認真] 既然要國際支援，點解唔講出嚟？

唔知有冇用，但我覺得要向外國講出我地嘅要求同現況，有冇可能係星期日試吓？

push

支持住各位手足，但係真係要顧下自己安全，一個都不能少呀！辛苦哂！

下次可唔可以唔好拆lift 因為真係好多有需要既人要用 好多老什人行動不便既都需要

多謝手足！！

都係果句

不流血、不被捕、不受傷、不送頭、不分化、不篤灰、不割蓆、不認命、不中計！

五大訴求，缺一不可！

重點不可偏移！

做得好

無勇武條例一早過咗，過埋右添

今晚係唔係過左火？

今次雖然被畜龍捉到兩個，唔完美但可接受要改進，記得及時散水換街坊look快步離開

本人和理非，感謝勇武一直付出的血與汗

勇武做咩都支持，最緊係唔好比人捉到就得

向勇武致敬
勇武仔係最尊敬的人

感謝一班勇武

警犬亂捉人就真係過火啦

我永不割蓆 撐到底!!!!
唔係勇武係前線頂住撐住 我諗條例一早通過左 多謝你地

Pushhhh

核彈都唔割

向所有被hurt到嘅勇武道歉
但大家都係着緊勇武所以有時語氣重左

好大付出

多謝各位手足
小妹愛你地

可唔可以打到啲拎到既仆街半身不遂

感謝勇武唔同我割𥱊

多謝勇武手足

可能大家已經留意到
今晚留意到狗比較少出動，但多咗嗰別隱藏刀手在人群當中。可能用警棍打人受到外界壓力佢哋開始改變策略，將會用呢啲咁嘅陰招，仲有用車撞手足，雨傘嗰陣時用過。
大家小心。

感謝 支持 勇武

辛苦晒啦
多謝各位手足

請受小弟一拜

不割
感謝
唔好送頭 萬事小心

唔知今晚會有幾多手足畀狗咬
但係點都唔會指責你地
辛苦了

感謝
多謝你既勇氣

多謝勇武，每一個人都有自己嘅包袱，多謝你哋勇敢到放得低你哋嘅包袱為香港，多謝你哋

多謝勇武唔同我地割蓆

感謝勇武，無你地，惡法已經通過左

辛苦曬手足
我愛你地

感謝你地幫我地做咗我地唔敢做嘅野

剩返點樣解釋、點樣文宣 就交俾我地。

不指責、不篤灰、不分化、不割蓆，和勇同行。

唔好胡亂破壞

感謝勇武
明天後天一齊發夢

感謝手足!!

多謝手足們

不被捕，不受傷，拒絕捉鬼，提高意識，齊上齊落

多謝勇武派

多謝勇武 我愛您地

勇武bb

永遠支持勇武！

感謝勇武感謝勇武感謝勇武感謝勇武感謝勇武

Thanks 你做的事我不能做到

我想講，你地為左香港
你地冇做錯！

mother fucking salute!

衷心地感謝各位勇武前線哥哥姐姐respect

多謝勇武bb不過記得要對準目標破壞
同埋我地會全力做文宣
.
仲有記得唔好送頭loveyou

永不割𥱊！

香港之光

黨鐵果＂點＂都拆到
（雖然未睇到）
辛苦大家為香港！

多謝勇武和理非
萬事小心

Thank you and respect

真心感謝
但唔再好受傷 再被捕 真係好心痛

辛苦手足啦

真係唔好搞傷殘人士設置可以嗎 真心希望

跪謝你地

對住你地我願意跪

好勇猛
可以再猛啲

係

係

燒晒d站都唔割

岩

今晚做得好好
睇now好似有兩位手足被捕? 推到佢地有人幫

多謝勇武唔同我地割

光復香港之後，要整個勇武雕像放係各區等大家拜

唔希望見到張超雄出黎同大家割蓆
雖然左膠成日阻頭阻勢 但多一個左膠KOL企我地果邊 就多d支持度
好事黎

我愛你地

多謝
今晚做得好好

好！

感謝走在最前線既勇武兄弟
光復香港 時代革命

多謝勇武義士!

多謝所有為這場運動出過力嘅手足

光復香港，時代革命！

今晚好少人被捕

希望大家再進一步，武運亨通

多謝你地

愛死你地地

正體投地咁感激你地

真心要多謝勇武！
唔係有你地，香港一早收左皮！
支持！

我愛大家

拆閘組

繼續加油

好好休息

多謝勇仔

永遠支持

感謝勇武，感謝前線，你地做得好

支持勇武

錫哂你地d春袋

想做咩都支持，力撐

我對勇武既唯一要求就係唔好比人拉，萬事小心

手足比刀手斬 同北角荃灣一樣
成班勇武手足衝上前fight
有手足受傷流血就會出手 唔係我地先撩者賤
永不割席

多謝勇武
好愛你地

冇勇武，香港一早死咗
多謝各位勇武

多謝晒

今晚先休息，聽日入機場

核爆都唔割

好多謝你地！！

要不是勇武

1. 條例二讀了
2. 林鄭仲係度禍港殃民
3. 世界會繼續裝睡容忍中國

世界末日都唔割

多謝勇武唔同我割蓆

辛苦晒各位手足

認真時間方面可以改善下 多謝勇武

爆得好!!!

多謝勇士

你地冇做錯！stand with u and proud of u !

多謝各位前線既付出

今日走個陣d兄弟又扶呀婆誇欄，又幫我手走

勇武唔好割我，多謝你

加油啊，唔止係勇務，每個人都應該要有個職位俾自己

核彈都唔割呀你老母，想做乜就做啦！但唔好做無謂犠牲，場仗有排打

多謝勇武

We stand as one.
Fuck the popo

多謝你地
你地全部都好型

未入黎果堆快入黎講多謝啊，點解正評咁少

辛苦了

辛苦晒咁多位武勇手足
一定要平平安安返到屋企

P牌多謝,聽日到我地!

感謝香港人嘅努力

我願榮光歸香港

跳閘未？
十萬人跳閘，每日黨鐵就袋少百萬
手足要爆幾部機先懲罰到黨鐵百萬？

多謝咁多位手足

萬分感激 小弟自問沒本事上前線
但我都會用盡所有力量同方法去抗爭
兄弟爬山 雖然路程同 但總有一日我哋會係山頂遇見

今日放學嘅時候,經過旺角警署，嗰時已經見好多手足做緊嘢,落到去乜嘢gear都冇，就去OK買咗個口罩就走左去前線，然後有人派咗把遮俾我，就繼續係傘陣之中支持佢哋，叫咗口號好耐之後，我地係0衝擊下，就听到狗仔開槍，本身仲以為係TG，直到隔離位手足成把遮chock後左一下先知開緊槍，嗰一刻嘅我真係好驚好驚，因為真係第一次上前線，重點係乜柒冇，於是我就好自私咁樣走撚左，企返去後面，之後啲狗就開始拉人，然後就跟着人群跑走，跑完之後又再一次對待，我又再行返去前面，然後我哋都係乜撚都冇做過，佢就放咗兩粒TG，冇豬嘴嘅我食撚到應一應，好耐冇見嘅哮喘哥哥竟然返咗嚟搵我，然後我好辛苦咁爬咗去路邊，果下我feel到自己得返半條命，手足真係好好即刻搵左FA泥，由於啲狗係咁推，佢哋成班就枱左我去後面，然後幫我洗眼，噴哮喘藥，真係好多謝嗰兩位FA救咗我一命！更多謝嘅係前線嘅勇武，核爆都唔會割！

感謝勇武
核爆都唔割

義士們

加油

多謝你地仲肯出黎同和理非一齊

多謝哂

點解有听呢個簡體字

Sor

多謝武武

感謝前線

感謝衝衝子

每次都要感謝

除左多謝之外，記得小心d唔好比人周到

多謝大佬

一定要同國際講清楚點解我地要搞狗鐵！

謝!

可以再放啲

捉左2個?! 有無相或者名?

多謝各位勇武
你地真係型到爆阿
男既我想嫁比你
女既我想J死你

核彈 世界未日都唔割

唔好意思阻一阻你個位。

我地大家唔好辜負所有付出過，或者已經離開左既義士。 我地係唔會忘記佢地。

我地要贏，贏係要贏晒！唔係輸4球比人！

反送中原創《致義士》

大家都係手足，有失誤，一齊去諗點改。
最緊要齊上齊落，唔好自己一個走左去

集體錫春袋

一句到尾 核爆都唔割

榮光歸於英雄

不指責 不督灰 不割蓆 有咩一齊檢討

多謝各位手足

感謝義士

Thanks frontline brothers and sisters !!!!

辛苦曬各位勇士

感謝勇武
核彈都唔割

辛苦了！手足

衷心感謝

我愛手足

我愛大家啊

i

感謝勇武

核爆都唔割

今日好撚型

大大力錫勇武BB

多謝 但有時要be water

感謝勇武派

你係咪瞓咗3個月?
成個運動咁耐
每次都會有對家扮我地架啦
又想捉?

P牌冇得正評
係咪要2047先mid得lud個P牌呢？

up

多謝，永不割𥱊

多謝你地
但可唔可以戴埋面巾遮耳仔，戴埋超遮眼
好驚你地俾人認到

請受我拜謝

多謝💕💕

Support you all the way
Be water my bro

乜撚都唔割

感謝

已經有人企出黎話朋友係831太子俾popo打死，快推

907 機場攻略(濃縮版)
無時無刻緊記自己普通市民/旅客身份

- 一定要提早到機場！ 最好十二點已經係機場
- 市民/旅客裝，唔着黑色衫，唔叫口號，可以戴普通口罩，唔需要其他裝備
- 地點: 暢達路巴士總站 或者 暢航路
- 交通: 優先搭巴士入，建議大家首先 集合左係青馬收費廣場 再搭巴士入機場，機場快線去 香港站
- 青馬收費廣場係交通樽頸，如果所有途徑巴士都要埋站會好影響交通；同樣，香港站一停，機鐵就送唔到遊客去機場
- 如果巴士唔停青馬收費廣場就直接入機場；如果直接停A同E機場巴士服務，旅客要搭巴士入機場就唯有 去東涌
- 策略: 到左機場唔一定要企定等， 緊記市民/旅客身份 ，可以係周圍行行企企，排下隊，落車上車

- 無論如何都唔好係 T1/2 機場客運大樓附近設路障塞路 ，即使有任何行動都一定要 等到三點 後全部人入左機場先

關於清場/逃走路線
- 無時無刻緊記自己普通市民/旅客身份 ，萬一警察真係清場，記得 緊貼其他遊客 ，佢地去邊大家就去邊， 普通市民/旅客冇犯法係唔需要逃走
- 有咩合理原因可以係機場範圍出現？接機/送機，參觀機場，巴士/地鐵愛好者，即興旅行，等等

- 密切留意睇Telegram頻道:

機場Fact Check Channel:

想唔想俾腦燒燈到減辣？唔想既就…

永遠支持你地

已經唔知有咩可以講
多謝你地 多謝你地每一位
真係唔知可以有咩報答你地

致勇武、和理非的你
就算幾辛苦都好 我地都唔會放棄
咬實牙關 一起走下去 好嗎？

核彈都唔割!

多謝飛苦隊今晚帶領勇武
下次拉勇武都係值得的

沒有勇武 那有光明

愛你們

香港英雄

真係覺得自己好撚廢 比狗大就即刻驚

多謝勇武 多謝所有手足

煲底相見

九月七號下午一點機場見
907 機場 Channel
907 機場 公海
907 機場 宣傳
-- 車
-- 單車
-- 地鐵
-- 巴士

多謝勇武巴絲，你地好勁！

支持

感謝有勇有謀嘅巴絲

多謝，辛苦你，萬事小心

Jjjjjj

勇武開始失去民氣
唔好再放火拆野！

不完美但可接受 有改善空間
感謝勇武

多謝香港人

咁要多d練習

感謝各位勇武
錫你地春袋一萬年

勇武嘅付出
好多香港人都有目共睹

萬事小心

Thank you

Support

感謝武勇，我愛你

勇武最大付出 加油

感謝🙏
無你地香港己經玩撚完

黎明來到要光復這香港
同行兒女為正義時代革命

9.8美領見
絕對和理優

721，811，931

一部手機 一個藍芽喇叭 就係咁簡單!

實用手冊
大眾: 10點獅吼叫加忍身大法
遊行: 帶口號/屌狗
對峙: 叫進叫留叫退
偵測兵: 配合望遠鏡使用使出「叫狗名大法」

重有更多意想不到嘅用法等你黎發掘，重唔快啲down嗰app黎試下！
Andriod:
IOS:

前線辛苦了
兄弟爬山

真心多謝多謝所有勇武巴絲
無你地，香港玩完佐

感謝勇武，多謝

衷心感謝 勇武嘅付出！！

感謝每個有份出黎既人,特別係勇武.
不割席

男武巧型，女武巧勁
欣賞你們的熱血堅持敢！！
衷心感謝勇武！

兄弟爬山

多謝勇武 多謝你地 你地好勇敢

繼續支持

GET HOME SAFE!

勇武巴打多謝你地

有女狗做臥底

狗乸喬裝

多謝幫我地檔狗thx

核爆都唔割
請各同路人記住呢點

銅鑼灣站入邊有狗乸喬裝

多謝勇武！

多謝手足
屋企要人

勇武我愛你

多謝您地！

推推

相信前線

加油！

輕輕推

唔推唔得

希望可以推多下

再推多一下咁多

到今時今刻為止都好多謝勇武

感謝勇武！

多謝!!!

一推再推

再次多謝 不過今日要散喇

多謝勇武！
可以嚟到今日係全靠勇武衝返嚟
點都支持！

佢地唔好同我地割呀

不督灰 不割蓆

萬事小心
齊上齊落

願有一日煲底相見可以擁抱講一聲多謝

今日都見到好多勇武手足，真心好撚型啊你地

五大訴求 缺一不可
#Chinazi

全力支持勇武，全心感謝！同年輕人💪🏻

提防六大害

推 多謝勇武

［中計黨］捉鬼者就係鬼

未夠好可檢討，但做得啱一定讚

多謝勇武哥哥保護我呢啲和理非撤退

無論如何都一定係黑警搞事先，勇武一定有原因先出手

多謝勇武手足
核爆都唔割

THX

感謝你們

多謝🙏🏻

做得好 勇武

支持你地！永不分割

最鍾意見到火光熊熊
尤其是係黨鐵附近有火

見到拆佢老母黨鐵就興奮

多謝勇武,不過治癒片要去藍屍網先揾到

多誰武勇救和理非

推 勇武好波

P 牌仔正評唔到， 唯有留言文字like

感謝感謝感謝感謝感謝

感恩 感激 感動
各位手足 萬事小心

不分化不割蓆
不受惡魔迷惑

你地無做錯！

如果可以真係想擁抱你地每一個

真係非常非常非常感激前線勇武
你地非常偉大

不分化不割蓆

要是沒有勇武派，我們完蛋了

勇武今日冇做錯！
我愛你地
係黑警亂拉人封站在先！

如果唔係d popo搞搞震洗咩勇武出馬

你地冇做錯

不分割

我愛勇武巴打

推。

感謝手足

連登不代表我

我只擔心你地安全

不指責 請緊記 唔只係口號 要做嫁

多謝你地為香港做左咁多

831

永遠支持你地！我地做你最強後盾！

I love all 勇武巴絲

多謝勇武你地要平安呀

推到你最上！！

Love u all

多謝 我愛香港人

推備前線同勇武睇

不分化 不割蓆

爆鐵爆得好

今日勇武又mvp

P牌無得俾正評.
感謝勇武頂住

天琦創業未半，而中道被捕。
今天下大亂，香港疲敗，此誠危急存亡之秋也！
然文宣之臣，不懈於內；
勇武之士，忘身於外者，
蓋追天琦之殊遇，欲報之於本土也。
誠宜開張聖聽，五大訴求，缺一不可，
以光天琦遺德，恢弘時代革命；
不宜妄自菲薄，分化割席，以塞光復之路也。

多謝你地呀！平安回家pls!!!

多謝勇武仔

勇武子！感謝你地！

有！係維園最少3個

感激勇武手足

不分化 不割蓆
兄弟爬山 各自努力

多謝你地 好多謝你地

多謝勇武手足

多謝和勇

pish

尊重
理解
支持

勇武多謝你哋
我要錫曬你哋春袋

多謝！！

多謝大家

正皮反映民意

勇武自己慢慢圍爐取暖
我隔離朋友黃和理非真係接受唔到~
再係咁玩火, 無人再會出黎行
你地會慢慢感受到點解越黎越少人
越少人你地就越危險

前線勇武請自己心照, 真係鬼就捉住佢, 平時見到鬼都捉架,
再係咁玩火, 咩外國朋友都唔支持
唔好令自己公民質素下降
唔好令自己印象下降

Thank you very much for our Excellent Front Line Team!

狗仔

Btw,感謝勇武

屌一日前仲講緊感謝勇武，今日就成頁都屌勇武

利申核彈都唔撚割

人手頂置

感謝勇武兄弟

其實去到今時今日分化已經無用

Gay test

可以每次都賽後檢討, 用紙筆寫低再討論, 唔完善, 可改進

長期貼呢張唔該

邊個屌勇武邊個就係鬼

今日明明係黑警搞事，點有可能怪勇武
on99

多謝勇武
今日無你地既話，一早俾班黑警濫暴左

講多一句
黑警死全家

多謝勇武!

推推推，就算做得唔好可以落埸勸，留係屋企無資格出聲

根本連登同現實係平行時空
今日我係現場, 5點幾先在中環離開, 好多站都封左重守, 巴士又唔開, 逼我地行到銅鑼灣
中間見到好多勇武手足一邊疏散一邊整rb上gear, 得十幾個人但都話要幫我地爭取時間走
真係勁想喊出黎
我淨係想講一句:
多謝勇武!!

想要勇武抱抱
只求各位平安歸來

和勇一家親

加油💪🏻💪🏻💪🏻

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可

香港警察 知法犯法

打狗救人 替天行道

多謝曬

👍🏼多謝你地

將來香港個保家衞國工作交俾大家。炒鳩哂班狗。

thank you for everything bravest protesters

721 85 811 831

推 感謝

今日再多謝
課星火

多謝你地呀！！！
多次你地次次都願意係前線對住班狗呀！
唔係我真係比人拉左都唔知咩事

勇武兄弟，多謝你地！

何解，血在流，但邁進聲響透

建自由，光輝香港

愛你地！！

留一輩子給你 承諾認真與你學一世

多謝今日出黎嘅手足

我愛勇武巴絲

多謝勇武 不割蓆！！

Salute

感謝勇武子，感謝

今日手足好型！！！！！

支持前線

灣仔快閃手足令人欽佩

點都唔割！！！！

多謝還多謝
一定要繼續實際地支援佢地
而唔係叫下口號就當支持左人地

追袋錫

支持手足

多謝你讓其他人安全徹離， 避免墮入黑警圈套

唔止今日，任何時候都多謝勇武手足

不割

果陣勇真係
中環俾人夾撚到仆街

多謝勇武
多謝所有今日有出嘅手足
多謝所有同路人

多謝曬你地！！

係銅鑼灣
都係勇武手足叫市民快d走 後面有防暴
大家真係要多謝佢地

唔好理啲三毛風向撚，錫晒你地

幫幫手SUBSCRIBE一下傳出去國際 謝謝!

多謝你地先走得到

辛苦你地

冇勇武的犠牲小我完成大我精神，運動一早玩完，好似尋日機場和理非完全被白色恐怖擊敗！
沒有和理非個三次過百萬人上街，美國就冇藉口出手，和理非亦功不可沒！

不割席!!!!

錫春袋式的崇拜勇武

仲分和勇？
乜你咁out嫁

真

今日係好好既預演
十月一再次勁既！

多謝哂各位🙇‍♂️🙇‍♂️🙇‍♂️🙇‍♂️🙇‍♂️

感謝大家！！

感謝大家
香港人，加油

l我愛勇武

今日親身感受到勇武嘅愛, 我愛勇武港女, 我愛勇武巴

核彈都唔割！
多謝勇武多謝前線

勇武手足今日勁到連水炮車都攻擊到

感謝勇武，喊左

我愛勇武!!

多謝咁多位前線手足

多謝你地，俾班大陸黑幫知道有後果
為我地出一口氣

多謝和理非 多謝勇武 多謝香港人

香港人加油
多謝

[私了] 大家要記得我地係要靜靜地贏

我想保護勇武手足，同意請正皮留言幫推

心懷感激

無佢地，唔能夠抗爭到今日
無佢地，唔能夠平安回家

感謝！
祝 武運昌隆！光復香港！

RESPECT

做得好，感謝勇武

多謝勇武respect

死都唔割！！！
多謝手足！！！

1

不指責 不割蓆

Tui

Thx 勇武手足

多謝和理勇！

多謝勇武仔仔女女

全力支持！

多謝你哋！香港人支持你哋，反抗！

愛之深，責之切，只想每個手足安全歸家

多謝前線 love you

要錫下春袋先得
利伸飛機

再次多謝你地

多謝你哋

多謝大家！

核彈不割

水炮車射清真寺reddit upvote

多謝晒你地

P牌仔正皮唔到

多謝勇武

thx!!!

多謝勇武，永不割蓆，不遣責

多謝勇武巴絲

尊敬每一位手足
好人一世平安！

今日辛苦哂

你地走唔走到呀

今生只嫁前線巴

無勇武，埸運動去唔到今日，謝謝你地🙇‍♂️

今日配合好似幾好

感謝手足 不論和勇都係手足

感謝你

勇武bb是最好的

Thank you guys

感謝勇武，做得好

永遠愛勇武

推
感謝上上下下香港人

同時譴責黑警搞鳩清真寺

原來係舊post...
第唔知幾次中招想正皮先發現舊post之前已經正皮咗

火燒黨鐵

你地無做錯到！

感謝勇武 Respect

和勇永遠是一家！

支持到底

以後多d利用盒！

感恩！！愛你地！！

藍色清真寺單野，請集中火力地推！
穆斯林美國眾議員Ilhan Omar同Rashida Tlaib、倫敦市長簡世德。媒體方面主力搵阿拉伯半島電視台。

推Po：

@AJEnglish @IlhanMN @RashidaTlaib @SadiqKhan

水炮車射清真寺片段

示威者清理清真寺

不割蓆

感謝勇武
推！

勇武BB我愛你地

感謝 ， 從心底。

多謝前線!

感謝

提醒番，有裝修工人拎走啲建築廢料（上面有記認號碼）仲拎住嚟擺pose影相，知唔知好危險架？希望嗰位師傅睇倒。

建築廢料既已報廢就應該留在原處等人清理

#Kill#

感謝勇武唔割我地

感謝勇武不割和理非

推

［第十期牆紙］訴求在沉默中進化

TG CHANNEL :
歡迎投稿 :

多謝全體前線手足
記緊要安全回家

多謝手足，安全回家

感謝勇武
覺得今日勇武好落力

英雄

有神快拜
勇武兄弟好野

感激不盡

多謝！多謝每一位！唯一可以做好d既係：一個都唔好比人拉到、整傷！

跪求·集氣·救義士

入黎圍爐先

萬事小心不受傷被捕

多謝晒！！

多謝你地,無野錯,但要小心安全

包好身體 好危險

感謝前線勇武

國際戰線，兩面夾擊！
抵抗中國魔掌，需要你課金支持！

一、遊說戰線：
中共一直斥巨資，僱用遊說集團在華盛頓進行統戰，收賣美國政客及團體，左右美國政策和輿論。單是華為2019年第3季的遊說支出，就達到176萬美元。董建華的中美交流基金會，過去五年在美國支出近300萬港元。
組建香港人的遊說團隊，請支持大專學界及香港眾志眾籌計劃！
香港大專學界國際事務代表團眾籌計劃
Hong Kong IAD Crowdfunding Plan

香港眾志國際眾籌計劃 Demosisto International Campaign Crowdfunding Project

二、輿論戰線：
香港民主運動和抗爭，不斷受到中國造遙抹黑；中國媒體、英文五毛、投共白人，不斷在網上製造不利香港的輿論。為了令香港人不被代表、為了令外界清楚知道香港清晰的民意；
香港需要一份科學、具公信力的民調來反映真相。請支持：
【我們香港人】倡導計劃

依個就好似致謝議案咁

我要正能量

感謝無用㗎
請同我出去變勇武！
而家勇武已經稀疏了

躹躬致謝，可惜明知捐款612/星火唔係勇武巴絲真正需要。

PUSH!!!!

再次多謝, 香港無你地一早無救

支持！！

再推上熱門

感謝🙏🏼